BLACKPINK JISOO擁有8.48億個點讚，成為2020年K-POP IG賬號點讚最高紀錄保持者！

在instagram裡Jisoo是2020年KPOP明星和KPOP賬號點讚最高紀錄的保持者！共擁有8.48億個點讚！

仙女的美貌還會有人不喜歡看不喜歡點讚每一張收藏的嗎？受到這麼多人的喜歡，希望秀秀今後可以多多更新，美貌看不厭！

秀秀勁

秀秀

我身邊巧多異性朋友
都成日like 秀秀啲post 男女通殺

牙秀叻叻豬